如果大家想贏，只有兩條出路

而家最大問題係武力不對等+權力不對等
佢地隨時有權屈你坐48再落條charge
（告唔告得入係其次）
基本上唔好話去發夢，連返工都有代價
但係佢地殺人就有國安幫佢執屍再毀屍滅跡
所以佢地零代價執勤，而我地連呼吸都有代價

咁點先可以令黑警有代價？冇錯，係「家」呀
唔好再同我講乜乜宿舍有消防救護住
佢地而家有份保護香港人定幫黑警？
根本要佢地付出代價只有麻包袋甚至KO

林鄭政府至今亦似乎得到尊貴既習大大力撐
亦唔見得佢有負出過代價
當然啦，呢個都唔係佢屋企
大陸點解仲未將香港收歸國有？係因為錢
所以香港唯一對國家有貢獻既係HKEX
唔係HKEX我地已經係新疆人
唔好再同我講三罷係春袋，根本唯一春袋就係HKEX
不過我一定唔會鼓勵大家去
因為唯一春袋當然係危險程度一百粒星（滿分：五粒）
而且從來冇人講過HKEX點先會停市
所以即使你佔領左中環同TKO可能市都照開

好喇，講到尾，我係想回歸基本步
仲記唔記得毛澤東金句：敵人擁護我定當反對
咁不如諗下而家林鄭想唔想大家上街？108%想
鄧炳強想唔想大家上街？271%想
咁我地仲上街？你覺得上街仲有咩意義？
路線不變，政府只會無視五大訴求，但我地就不斷送頭
所以繼續上街既邊際效益係0
相反，我地應該只做經濟攬炒，專心做裝修師傅
只攻藍店同大孖沙既場
由商家迫政府比200萬人示威來得有用

眼前只有兩條路：
1. 麻包袋
2. 止暴制亂，只做裝修師

勿中林鄭圈套！

好危險呀

地下化係唯一出路

oh no

Share:

沙田新城市前幾日發現有死屍響女廁格，死者三十歲，積極參加社運，發現時全身黑色衣物。警察話死於自然。
屋企人響外國，依家等法醫解剖。

求沙田新城市職員FC

黎明行動
經濟攬炒!

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

黎明來到

一開始做箭把以經注定輸

旺角中銀大廈改名搏大霧
入面每一層都係

推 支持

幫推